outback個意粉到底點煮到咁好食

Outback個白汁雞肉意粉好撚好食，有無人有食譜/識整？

最主要都係個白汁要整.
個白汁其實係用左 cream 同幾種seasoning 加maggi 同芝士 撈埋一齊咁整